屌你個閪死鈀狗乜撚野歡迎荷甲新人王？？

[歡迎荷甲新人王暨反骨仔垃比出走唔送了]巴黎聖日耳門球迷吹水區(13)

柒到

希望牠會遇到空難

鈀狗

連仔唔好 del po ok?

De Jong已經係鏝城既人...

屌你老母咪撚25

笑其他隊擔心鍠仲好過啦

Ho ball

以為有錢大撚曬